發夢覺得應該買儲值電話卡俾前線，好過送餅卡

發夢話俾我聽買電話卡，等唔駛前線俾狗追

我屋企有十幾張無用唔要